
                      Un peliculón,y soy muy antiespañoladas,trama,guión,la historia en si,merece la pena verla,no os la perdáis,después de celda 211 no vi una peli española mejor👌🏻
        
            